<resources>
    <string name="app_name">VIANRASYIDDIYATMA_1202154186_MODUL3</string>
    <string-array name="title">
        <item>Ades</item>
        <item>Amidis</item>
        <item>Aqua</item>
        <item>Cleo</item>
        <item>Club</item>
        <item>Equil</item>
        <item>Evian</item>
        <item>LeMinerale</item>
        <item>Nestle</item>
        <item>Pristine</item>
        <item>Vit</item>
    </string-array>
    <string-array name="subtitle">
        <item>Ini adalah air mineral merk Ades</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Amidis</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Aqua</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Cleo</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Club</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Equil</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Evian</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk LeMinerale</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Nestle</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Pristine</item>
        <item>Ini adalah air mineral merk Vit</item>
    </string-array>
    <string-array name="desc">
        <item>Ades adalah merek air mineral atau air minum dalam kemasan (AMDK) yang diproduksi oleh PT. Coca-Cola Bottling Indonesia, Bekasi. Air mineral tersebut juga dikenal sebagai I-Lohas di Jepang.</item>
        <item>MIDIS adalah air minum kesehatan yang diproses melalui sistem distilasi atau penyulingan atau penguapan,melalui proses pemanasan hingga 180 derajat celcius sehingga menghasilkan air minum yang murni (NON-MINERAL) tanpa kandungan polutan, mineral anorganik maupun bahan kontaminasi lain seperti bahan kimia maupun bahan pestisida.</item>
        <item>Aqua adalah sebuah merek air minum dalam kemasan (AMDK) yang diproduksi oleh PT Aqua Golden Mississippi Tbk di Indonesia sejak tahun 1973. Selain di Indonesia, Aqua juga dijual di Malaysia, Singapura, dan Brunei.</item>
        <item>Air Murni Cleo diambil dari mata air pegunungan dan diproses melalui hyper membrane filter 0,0001 mikron sehingga tidak mengandung mikroorganisme dan mineral anorganik, misalnya chlorine dan natrium fluoride.</item>
        <item>Club adalah merek air minum dalam kemasan atau air mineral di Indonesia. Merek ini berasal dari Surabaya dan Pandaan, Pasuruan, Jawa Timur. Club diproduksi oleh PT Tirta Sukses Perkasa (dahulu PT Tirta Bahagia) sejak tahun 1986. Pada bulan November 2013, merek Club diakuisisi oleh PT Indofood CBP Sukses Makmur Tbk.</item>
        <item>Equil adalah air mineral anorganik yang di produksi oleh PT Equilindo Asri. Sedang pemilik PT Equilindo Asri adalah Morgen Sutanto. Untuk lokasi industrinya berada di Vila D’Equilibrium, dan pabrik pengemasan Equil terletak di kaki Gunung Salak, Sukabumi, Jawa Barat.</item>
        <item>Evian adalah air mineral alami berasal dari satu sumber di puncak pegunungan Alpen, Perancis. Setiap tetesnya melewati perjalanan dan proses alam selama 15 tahun sebelum muncul di mata air. Pembentukan mineral terjadi selama proses alami tersebut, melewati lapisan es dan bebatuan, dalam komposisi yang unik.</item>
        <item>Le Minerale adalah air mineral baru dari Mayora, berupa air mineral pegunungan yang mengandung mineral alami yang dibutuhkan tubuh sehari-hari. Le Minerale, diolah dari sumber mata air pegunungan terpilih, sehingga memiliki kesegaran khas yang ditandai dengan sedikit rasa manis.</item>
        <item>Nestlé Pure Life Mineral Water yang berasal dari segala kemurnian mata air pilihan dan diproses secara higienis.</item>
        <item>Air minum yang bersih adalah air minum beralkali yang di proses ionisasi, air minum pristine adalah air alkali dengan ph 8 yang bermanfaat untuk kesehatan, air minum kemasan praktis dan ekonomis.</item>
        <item>VIT adalah sebuah merek air minum dalam kemasan (AMDK) yang diproduksi oleh PT Tirta Investama di Indonesia. Mulai diproduksi sejak tanggal 16 November 1982 dan awalnya dimiliki oleh PT Varia Industri Tirta.</item>
    </string-array>
    <string-array name="logo">
        <item>@drawable/ades</item>
        <item>@drawable/amidis</item>
        <item>@drawable/aqua</item>
        <item>@drawable/cleo</item>
        <item>@drawable/club</item>
        <item>@drawable/equil</item>
        <item>@drawable/evian</item>
        <item>@drawable/leminerale</item>
        <item>@drawable/nestle</item>
        <item>@drawable/pristine</item>
        <item>@drawable/vit</item>
    </string-array>
</resources>
